有冇人俾popo捉過冇戴口罩$2000？

呢排發覺班popo癲左
去青山公路（屯門轉車站到深井嗰段） set cam 影班跑步撚
渣車有狗車經過 逐架車𥄫 冇戴口罩就捉
見有個廢佬揸貨車比人捉好撚慘
好似聽人講 而家癲到巡埋郊區捉行山撚

利伸：有日差少少比人捉

抵撚死

popo無癲
有風緊係要洗到盡

最衰宜家咁多cam ，唔係popo收現金應該可以收順d

自己喺車密封唔開窗都要戴口罩？

揸緊車既都捉?

停起公眾地方就要戴,呢期起車既電台成日都聽
揸緊車都捉就第一次聽

政府指自用私家車內人士毋須強制戴口罩

唔係話私家車唔使咩

一齊幫popo執法
見人俾政府呃晒啲錢你開心咩

抗疫無罪
罰款有理

係 我見到架貨車渣緊車 比popo響銨示意停低
跟住就出左傳票比個廢老 cls

政府大定軍隊大？

你開緊車。

Popo叫你停車熄匙。

問你點解無戴口罩？

你話政府話揸緊車可以唔戴
警畜話揸車冇轄免，再罰埋你限聚令

可能告其他野
玩電話無帶安全帶
一係零分重作

無得收私片仲惡
一定要收正價

開始懷念以前有貪污既日子。

（正視聽）戴口罩、暫停聚集係值得鼓勵，但係強制戴口罩on9惡法同限聚惡法係一定要反

渣車唔帶口罩捉乜9，政府澄清左幾次唔洗啦

小夏威夷徑昨日拉大隊捉

其實仲好到時俾$500咪得囉 罰2千係兩日人工啊大佬

落去油站捉，包發達

又唔見佢去街市捉

深水埗大撚把廢老唔戴啦

隧道收費站

聽班狗9up

跑步撚係抵死